凝住祖記會買丹尼路

過到去意甲就重生

丹尼路=新卡富=非賣品

擔泥加賓周換戴巴拿

加埋沾屎都

不了，哈美斯真皇

沾屎非賣品